\begin{song}[remember-chords]{title={Je v Šiški še kaj odprtega}}

	\begin{intro*}
		\begin{repeated}[4]
			Pa^C para p^Farapa pa^*G {} p^Fara parapa.
		\end{repeated}
	\end{intro*}

	\begin{kitica}
		B^Celo mesto uto^Fnilo je v mra^Gk, {} ^F {}\\
		zdaj spi^C že vsak loja^Flen roja^Gk. {} ^F {} \\
		A zme^Craj se jih na^Fjde eno pa^Gr, {} ^F {} \\
		ki ni ^Cjim dosti te^F dežele ča^Gaaar.
	\end{kitica}

	\begin{refren}
		\begin{repeated}
			Je v Ši^Cški še ka^Fj odprtega^G? {} \\
			A v Ši^Cški š^Fe kdo da^G? {}
		\end{repeated}
	\end{refren}

	\begin{kitica}
		Ob pra^znikih, ob de^lovnih dne^h, {} ^ {} \\
		v zi^mskih in pole^tnih noče^h. {} ^ {} \\
		Na vsa^kem koncu me^sta se zdi^, { } ^ {} \\
		da ni ^bolj radove^dnih ljudi^ii. {}
	\end{kitica}

	\begin{refren}
		\begin{repeated}
			Je v Mo^*{} stah še ka^j odprtega^? {} \\
			A v Mo^*{} stah š^e kdo da^? {}
		\end{repeated}
	\end{refren}

	\begin{interlude*}
		\begin{repeated}
			P^Ca p^Fara parapa pa^*G {} p^Fara parapa
		\end{repeated}
	\end{interlude*}

	\begin{kitica}
		Prija^tle včasih n^as premaga no^*{} č {} ^ {} \\
		in vsa^k ta drug bi r^ad preskusil mo^*{} č. {} ^ {} \\
		Eno^tni bomo že^ naslednji da^n, {} ^ {} \\
		zdaj to^lkel rad bi vsa^k na svojo stra^aan. {}
	\end{kitica}

	\begin{kitica}
		\begin{repeated}
			Je v Ce^*{} ntru še ka^j odprtega^? {} \\
			A v Ce^*{} ntru š^e kdo da^? {}
		\end{repeated}
	\end{kitica}

	\begin{outro}
		\begin{repeated}[6]
			_C _F _G _C _F _G
		\end{repeated}
	\end{outro}

\end{song}
